廣東南方衛視主播想打習維近尼

他一直在玩命

條友襯家下走佬應該仲黎得切

cls

段片睇睇下冇咗

呢個台講廣東話之餘啲時事節目仲會屌政府

冇野了 原來係第二個post度

以前亞視仲睇到南方衛視嗰陣我都會轉台睇今日最新聞

咁夠膽？ 唔知南方衛視咩派別呢？

今日最新聞彭彭 難得的正常人

有個叫彭彭既好鬼正，真係直接屌9中國政府

冇片?

最記得有次講殺廉東話, 個女主持突登講台灣口音出黎, 南方衛視好多主持都好勇下

以前南方系就葉劍英果派
依家唔知仲有幾多power剩

高質廣東話台
now543

南方衞視成日死人

之前係大陸住過一排
日日睇南方衛視佢地啲話題大膽到痴撚線
好記得果排反日佢地日日就笑鳩啲人連咩係日產都唔識分
佢地做得好睇過CCTVb

以前D100有個節目係佢有份做

之前亞視最大貢獻就係轉播tvs2

亞視幾個台入面最高收視嘅台

rip

呢個年頭玩咁大，真心大膽，以前都好鐘意睇tvs2，同聲同氣，態度仲勇過香港人，撐住呀

佢依個台玩左好耐架啦
我都十分好奇佢點解咁耐都未消失
佢啲話題好貼事時好撚大膽
當中共狗咁撚

我都好想知
呢D國家分分鐘被失蹤 都咁大膽

回帶

彭彭論粵語地位

知佢作風
但大陸新聞無論邊個做都好撚煽情

呢單屌鳩支那人嚟香港嘅仆街行為

連D街訪嘅大陸人講嘅嘢都咁正常嘅 有d感動tim

係咪有後台所以仲做得住

好明顯廣東省撐住
廣東省經濟龍頭黎

廣東果邊就係

南方衛視，之前屋企收到都有睇下，
講好多廣州野

好正
但點解會冇事重岀到街

其實好敬佩佢地 喺咁極權之下都咁敢言，我自問唔夠膽

喺大陸咁敢言，老閪都要撐

我記得佢 開場白係話自己其貌不揚體態不良

南方衛視真係幾好睇

其實南方講粵語既大陸人係正常好多
早發達 加上睇tvb大 文化上會好d
最鳩果d係北方外省果堆 冇乜教養

好過大台

不嬲都認為香港獨立之餘，廣東都要獨立，然後兩國締結友好條約，一齊發展、嚴防北方

當然，要根除深圳珠海呢類殖民城市

佢去咗邊?

Nowtv 543台 成日睇

一直在玩命，致敬！

佢之前10月1號報共黨新聞（即係讀政府稿）係黑口黑面咁讀

微博打字都係用繁體字

係咪有為愛向前衝嗰個台

晚晚都轉去now睇
好過係咁loop83台

點解仲未有事?

應該係地方政府撐佢

點解仲未出事

支那人真係隻隻巨嬰黎

成日睇 呢個台好正

其實廣東人同香港人都一樣
只係講垃圾普通話既人先係有問題冇文化

咁係因為廣東人係最先受到西方文化洗禮嘅民族o者

廣東人同中國人根本唔同種，天生有革命基因

以前細個住村屋日日都睇南方台個咩72家房客 呢套勁撚長命，睇住班演員細細個變老野

真係經典 而家好似出到第15季
真係做極都有

支那狗

迪士尼有冇律師信？

維尼乃係中國籍，所有國際仲裁都係無效

係咪乜鬼嘢369？

仲做緊

仲有一四七同二五八

細個勁撚冇聊個時會睇，估唔到仲做緊

本身廣州人睇tvb大 價值觀已經畀資本主義荼毒晒

好似升咗職:

你自己google喺南方系 佢係反北京嘅

可能收order做野
有小小反對聲音咪文明社會囉

呢個電視台其實既後台真係好硬

佢地既主持 真係屌中共屌十幾年都無事

想知道邊個做後台, 仲勁過周永康, 薄熙來

廣東獨立啦，使鬼怕北方支那狗咩

呢條友真心正

節目水準幾高

老實講句, 呢個電視台既後台真係好硬

正常情況下, 個主持一早比公安拉左
但呢個主持 可以keep住屌中共, 屌北佬, 屌足幾年都無事

彭彭呢幾年都唔係日日由佢做主持啦，不過都繼續屌人。呢個節目真心正

香港電視台都冇廣東電視台咁敢言

呢集是否影射香港佔中？

細個成日睇 冇諗到佢地咁夠薑

彭彭好似係城大畢業

仲正過頭條新聞

咩人照住咁堅
點睇都係啲黨幹部

頭條新聞都冇咁勇

認真，有冇得駁呢個台，好過睇無線

有無now? now有呢個台

真心佩服佢地咁敢言
香港都冇人夠膽講

所以北方政權從古至今都好唔鐘意南方
因為好多革命都係南方帶起，但二來南方人又聰明又有錢

543

好撚癲

不過上youtube其實都有齊哂重溫

南方人識做生意，又古惑，而且係想法係最開放嘅地方，如果同華南一齊獨立到而放棄其他，集中資源發展其實都會變成亞洲強國

呢個台 淨係識都市笑口組同彭彭

其實係啲北佬怕我哋,你睇下幾千年嚟咁多個皇朝係廣東人做政府高層就知喇

都市笑口組

我成陪老母睇，周不時有對白諷刺支共

犀利！踢爆埋佔中遊行有部份是假扮混入去

以前香港都係駁呢個台 但係好似13定14年轉咗cctv

廣獨了

可能hk禁播

其實好想廣東獨立

之前成日睇都市笑口組

南方都市報早幾年家俾人搞過
人地站在最前線都咁夠膽講野 香港嗰啲就算冇人搞你都喺度自我痷割 笑撚死人

佢fb/微博近排更新都唔算密

作反啦支那狗

出坦克車撚死佢啦

廣州電視同佛山電台喺胡溫年代都勇猛過一輪
有個叫陳sir嘅主持係咁屌政府
但係之後維尼上場就收晒嗲

其實你所講既南方, 都係得廣東

其他南方省一樣係仆街

北方發生起義既次數其實多過南方好多倍

唔好傻啦

廣東省既政府官員全部都係北佬

幾好笑
雖然啲景完全假
但靠幾個人講廣東話搞笑好過TBB

根本唔會俾本地人做 廣東人都好少上到共產黨高層

廣東省獨立！趕走班大臉餅北佬！

點解啲人完全無老過咁

冇now 可以點睇

反而董建華, 梁振英 呢兩個香港人都有機會做到政協副主席

等睇成個台消失

中國淨係喺南方發生過起義

北方都係只係造反

如果廣東獨立到,我寧願返廣東住好過！如果國民政府冇退守台灣,我都未必係香港人.

如果你只係計 辛亥革命 是起義既話

其實當時全國各地都有響應
就連黑龍江都有響應

根本中國歷史內面都冇乜講廣東人㗎喇

廣州市政府

古代幾乎無試過廣東人建國

就連 南越國開國者趙佗 都是外來人

清末民國好多喎

廣東真正開始威, 是由洪秀全開始

清朝之前, 廣東幾乎無乜存在感

都係佔好少部份啫

青天白日

冇洪秀全建太平天國,辛亥革命都未必搞得起

南面始終離中原遠 就算宋朝開始發展江南 都係長江流域一帶
廣東可能由澳門開埠/廣州通商開始之後先開始重要？因為開始有錢

個彭彭好正
講野又好誠懇
死左未

唔好對廣東抱咁大期待
廣東比中共和北佬搞到周圍都是 烏煙瘴氣, 周圍都溶溶爛爛咁
而且廣東人普遍性格同北佬無乜分別
好多大陸劣質新移民都是廣東人

香港比中共統治20年, 都可以變到咁差, 更何況廣東比中共統治70年

其實吾係今日最新聞
係都市笑口組

簡單D來講
廣東人 其實最多只可以做「盟友」, 但做「自己人」就不了

香港和廣東可以一齊搞獨立
但獨立之後, 香港國還香港國, 廣東國還廣東國, 大家可以結盟, 類似加拿大和美國既關係咁

但有人認為香港和廣東可以共建一國就唔好啦

以前亞視仲有個期 成日都睇南方衛視

成日借古諷今

依家都冇乜係廣東嘅新移民喇,你見幾多講匪語嘅就知喇.

我見大把係講 帶有口音既廣東話, 多數由廣東其他地方落來
基本上成個廣東係得廣州比較高質

其他廣東地方都係垃圾

一個上海幫
一個祖藉山東

但佢地身份都是「香港人」, 講廣東話
而且仲係英國殖民時期做過野

政協垃圾黎

呢套野真係經典 八姑太子炳
奀妹都由𡃁妹仔做到女人味濃，特別做咗西洋菜老婆

講到咁串, 你話無後台支撐 都無人信

正常人咁玩法, 一早拉人封艇

洪秀全，孫中山唔係廣東人咩？
重有黃埔軍校果班好多都係廣東人，之後做埋軍閥
蔣公係浙江人，都算南方接近廣東省
葉劍英都係廣州人，又係政治局常委

now收到呢個台，印象中已經玩咗好多次小熊維尼

你講果D 全部都是近二百年

我上面都講左, 廣東人都是近二百年, 由洪秀全開始, 先開始成名

普通人講一句「習豬頭」, 即刻比人鎖

「習豬頭最近怎麼樣」 網民被行拘10天

咁清朝之前政治重心係北方，依家政治重心都係北方，廣東只是山高皇帝遠而比較自由創作而已，算是好事

佢有上連登

咁佢又冇開名，毛公仔啫，又冇講政治

葉劍英梅州架阿哥

呢個電視台既主持, 早係十幾年前已經成日暗屌中共, 屌北佬, 支持廣東話
但都可以繼續生存咁耐, 無後台支持 根本好難做到

我記得之前 有個唔知邊到既電視台, 有個主持屌貪官, 屌到一半個節目即刻停播

不過廣東 的確係清末時期, 先開始有實力

清朝之前廣東只係一個普通既南方地區

加油呀廣東嘅朋友

之前亞視仲係到果時有南方衛視睇
依家 無撚左

果個明屌，呢個暗屌又冇開名，同埋其實唔止佢一個咁玩，成team人都係咁

有上連登

南方都算係自己人

以現在習總既作風
你咁樣暗屌法, 一早拉人

有個網民講句「習豬頭」, 已經比人拉

好過唔少香港人
起碼敢言

其實比佢地厲害既維權人士都有好多

例如 劉曉波, 胡佳, 李旺陽 直情公然同中共挑機, 比中共打壓十幾年
不過可惜都係勢孤力弱, 好難做到咩大作為

最多都係屌下中共,幫其他中國人覺醒

大陸講粵話 等死

習豬頭

廣東人巴嬲勇武
晚清果陣帶頭團結抗外 火燒十三行又有 守住廣州城唔比洋狗入又有 遠啲講明末屌那馬頂硬上守住韃靼佬嘅袁崇煥又係廣東人

不過唔洗驕傲住
因為廣東人唔等於香港啲港燦呢！

中國d權鬥，幾百年嚟都一樣